勇武巴打可以同眾志協調

推

不篤魁不割蓆
不被捕不受傷
兄弟爬山，各自努力

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

真心，前線巴打嘅努力我哋都有眼見，做得好好，你哋冇欠邊個邊個，亦都唔使理啲人嘅惡言惡語，繼續努力就得

而家未係時候內耗

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

push

民陣已準備收皮，衝就係鬼。